夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

今晚訓唔撚訓

唔醒仲好

玩命

裝未

都冇買

即刻買

你送比我 多謝

btw電腦冇開

唔洗瞓咩 聽朝返11點吖清

兩舊水 上次餐飯有找喇

無聊睇secret 原來大半年冇人講過野

好事黎
我都唔多見有人些牙名校個d

我意思係話你是咪要

我意思咪話唔要

這麼好披的驚

唔係買唔起
不過好浪費
我之前d game都未打爆

我愛你

慢慢玩

都冇時間啦

我會叫我女朋友識做架喇

屌你呀我講返工

唔緊要
我地低調

樓豬呢
玩唔玩返場絕境